唔使多講，今日玩火嘅全部都係popo內鬼！

講到明今日 100% 和理非
玩火嘅即管無條件入曬popo條數佢

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

冇撚錯
今日全部扮勇武都係ON9仔

今朝已經講左，邊撚個搞事，邊撚個就係鬼
你係去請願，唔係去示威

同我入曬落popo條數就得

肯定係popo做